{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025461?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 시티호텔"
    },
    "text": "唐津を代表する最高級プレミアムホテルである唐津シティホテルです。 ご予約の際は必ずホテルの利用案内をご確認ください。 当ホテルは国民健康増進法上、全室禁煙で、建物内では禁煙をお願いします。 唐津市役所は徒歩3分の距離に位置し、コンビニと札幌は徒歩1分の距離にあります。 当ホテルではネットフリックスの視聴が可能で、個人IDでアクセスして視聴することができます。 基準人数の超過や寝具の追加時には追加料金が発生し、1人当たり2万ウォン(未就学児は1万ウォン)の料金が発生します。 家族以外の3名以上の男女同室での宿泊は不可であり、違反した場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 大人男女2名男女同室での宿泊は可能で、ペットの出入りは不可ですのでご注意ください。 地上および地下駐車場をご利用いただけます。 お客様の多くのご利用により駐車場のご利用に困難が生じることがありますので、ご不便な場合はフロントまでご連絡いただければご案内いたします。 客室の写真は実際とは異なる場合がありますので、正確な情報のためにはホテルまでご連絡いただければ、詳しい案内をお受けできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの利用案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "ホテルの利用案内は、ご予約の際に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは国民健康増進法上、全室禁煙となっております。建物内でも禁煙をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "唐津市役所はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "唐津市役所は徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コンビニや札幌はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "コンビニと札幌は徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルではネットフリックスの視聴が可能です。個人IDでアクセスして視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合や寝具の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数の超過や寝具の追加時には追加料金が発生します。1人当たり2万ウォン(未就学児は1万ウォン)の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、家族以外の3名以上の男女同室での宿泊は不可となっております。違反した場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "大人男女2名の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、大人男女2名の男女同室での宿泊は可能です。ただし、ペットの出入りは不可ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、地上および地下駐車場をご利用いただけます。ただし、駐車場は混雑する場合がありますので、ご不便な場合はフロントまでご連絡いただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室の写真は実際とは異なる場合がありますので、正確な情報のためにはホテルまでご連絡いただければ、詳しい案内をお受けできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 511
    }
}